連仔可唔可以整一鍵推文功能

為免有啲好POST好快沉底
好多巴打都會入去PUSH
但咁做又會令到好多留言剩係得個推/PUSH字
影響咗其他討論
連仔可唔可以整到有個掣禁就可以推返上去呢

咁同比唔毛無成本鳩PUST文?

比意見之前用下個腦先 多謝合作

但係有啲POST成版都係PUSH同推，好阻礙討論
定可以filter 留言入面既 推同PUSH?
一係推過就可以係POST入面見到紀錄
類似FB既LIKE，都會見到咩人LIKE過

個d廢堆文多過有用push. 無人參與既廢文點push都無用.